%!TEX encoding = UTF-8 Unicode


\newif\ifgalician
\newif\ifspanish
\newif\ifenglish

% \spanishtrue % para español
% \galicianfalse
% \englishfalse

% \galiciantrue % para galego
% \spanishfalse
% \englishfalse

\englishtrue % para ingles
\galicianfalse
\spanishfalse

% \documentclass[a4paper,helvetica,galician,flagCMYK,utf8,narrow]{europecv}
% \documentclass[a4paper,helvetica,spanish,flagCMYK,utf8,narrow]{europecv}
\documentclass[a4paper,helvetica,english,flagCMYK,utf8,narrow]{europecv}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[margin=0.7in]{geometry}
% \usepackage[galician]{babel}
% \usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[english]{babel}


\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}


\newcommand{\langgl}[1]{%
  \ifgalician #1 \fi}
%
\newcommand{\langes}[1]{%
  \ifspanish #1 \fi}
%
\newcommand{\langen}[1]{%
  \ifenglish #1 \fi}


\ecvname{\textsc{Arias Rio}, Brais}
\ecvaddress{Rúa Os Vales, 5 Guitiriz, 27300 - Lugo (España)}
\ecvtelephone{(+34) 669 91 24 98}
\ecvemail{brais.arias@udc.es - braisarias@gmail.com}
\ecvnationality{\langes{Española}\langgl{Española}\langen{Spanish}}
% \ecvgender{Home}
\ecvgender{\langes{Hombre}\langgl{Home}\langen{Male}}
\ecvdateofbirth{1986-11-16}
%\ecvpicture[height=3.5cm]{profile}
%\ecvbeforepicture{\raggedright\ecvspace{-3.2cm}}
%\ecvbeforepicture{\raggedleft}
%\ecvafterpicture{\ecvspace{3.5cm}}


\begin{document}
% \selectlanguage{galician}
% \selectlanguage{spanish}
\begin{europecv}
\ecvpersonalinfo
\ecvitem{LinkedIn}{\url{https://www.linkedin.com/in/braisarias}}
\ecvitem{Tyba}{\url{https://tyba.com/profiles/braisarias}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ecvsection{\langgl{Experiencia Laboral} \langes{Experiencia Laboral} \langen{Work History}}
	% 	Avansig
	\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Abril de 2017 -- actualidade}\langes{Abril de 2017 -- actualidad}\langen{April 2017 -- present}}
	\ecvitem
	{}
	{\textbf{\langes{Enxeñeiro en Informática en Avansig}\langgl{Ingeniero en Informática en Avansig}\langen{Computer Engineer at Avansig}}}
	\ecvitem
	{\langgl{Tarefas desenvolvidas}\langgl{Tareas desenvolvidas}\langen{Developed tasks}}
	{\vspace{-0.7cm}
	\begin{itemize}
	\item \langgl{Desenvolvemento de software/hardware para drones.} \langes{Desarrollo de software/hardware para drones.} \langen{UAV software/hardware development.}
	\end{itemize}
	\vspace{-0.7cm}}
% 	Cinfo
	\\\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Novembro de 2014 -- Abril de 2017}\langes{Noviembre de 2014 -- Abril de 2017}\langen{November 2014 -- April 2017}}
	\ecvitem
	{}
	{\textbf{\langes{Programador en Cinfo}\langgl{Programador en Cinfo}\langen{Programmer at Cinfo}}}
	\ecvitem
	{\langgl{Tarefas desenvolvidas}\langgl{Tareas desenvolvidas}\langen{Developed tasks}}
	{\vspace{-0.7cm}
	\begin{itemize}
	\item \langgl{Integración de sistemas de backend en entornos web.} \langes{Integración de sistemas de backend en entornos web.} \langen{Backend systems integration.}
	\item \langgl{Tarefas de despliegue e automatización de compilación e despregues en entornos de desenvolvemento e produción.} \langes{Tareas de despliegue y automatización de compilación y despliegues en entornos de desarrollo y producción.}\langen{Deploy and compile automation in development and production environments.}
	\item \langgl{Soporte sobre os distintos sistemas desenvoltos durante a Beca de ``Hogar Digital'' de R.} \langes{Soporte sobre los distintos sistemas desarrollados durante la Beca ``Hogar Digital'' de R.} \langen{Support of the "Hogar Digital" systems developed during the internship.}
	\end{itemize}
	\vspace{-0.7cm}}


	\\\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Febreiro de 2014 -- Novembro de 2014}\langes{Febrero de 2014 -- Noviembre de 2014}\langen{February 2014 - November 2014}}
	\ecvitem
	{}
	{\textbf{\langgl{Beca ``Hogar Digital'' de R}\langes{Beca ``Hogar Digital'' de R}\langen{``Hogar Digital'' internship at R}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Tarefas desenvolvidas}\langgl{Tareas desarrolladas}\langen{Developed tasks}}
% 	{\vspace{-0.7cm}
% 	\begin{itemize}
% 	\item \langgl{Test, validación e homologación de sensores para IoT, domótica e Smart City.}\langes{Test, validación y homologación de sensores para IoT, domótica y Smart City.}\langen{Test and validation of sensors for IoT, home automation and Smart City.}
% 	\item \langgl{Análise de escenarios no fogar dixital e proposta de novos servizos.} \langes{Análisis de escenarios en el hogar digital y propuesta de nuevos servicios.} \langen{Use case analysis and new service proposal.}
% 	\item \langgl{Deseño e implementación de sondas de calidade de rede.}\langes{Diseño e implementación de sondas de calidad de rede}\langen{Design and implementation of network quality agents.}
% 	\item \langgl{Deseño e implementación de solucións a medida en sistemas embebidos.}\langes{Diseño e implementación de soluciones a medida en sistemas embebidos.}\langen{Design and implementation of embedded systems solutions.}
% 	\item \langgl{Preparación de imaxes de SO (GNU/Linux) e preparación de scripts de arranque de servicios para plataformas hardware ARM.}\langes{Preparación de imagenes de SO (GNU/Linux) y preparación de scripts de arranque de servicios para plataformas hardware ARM.}\langen{GNU/Linux image building and startup scripts for ARM hardware platform.}
% 	\end{itemize}
% 	\vspace{-0.7cm}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\ecvsection{\langgl{Formación Académica} \langes{Formación Académica} \langen{Education}}


	% Enxeñaria
	\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Febreiro de 2012 -- atualidade}\langes{Febrero de 2012 -- actualidad}\langen{February 2012 -- present}}
	\ecvitem
	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
	{\textbf{\langgl{Enxeñaría en Informática}\langes{Ingeniería en Informática}\langen{Bachelor Degree, Computer Science Engineering}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Principais materias ou capacidades profesionais aprendidas}\langes{Principales materias o capacidades profesionales aprendidas}\langen{Major subjects}}
% 	{\vspace{-0.7cm}
% 	\begin{itemize}
% 	\item \langgl{Deseño de Sistemas Operativos}\langes{Diseño de Sistemas Operativos}\langen{Operating Systems Design}
% 	\item \langgl{Deseño de Sistemas de Información}\langes{Diseño de Sistemas de Información}\langen{Information Systems Design}
% 	\item \langgl{Sistemas en Tempo Real}\langes{Sistemas en Tiempo Real}\langen{Real Time Systems}
% 	\item \langgl{Bases de Datos}\langes{Bases de Datos}\langen{Databases}
% 	\item \langgl{Redes}\langes{Redes}\langen{Networking}
% 	\end{itemize}
% 	\vspace{-0.7cm}}
	\ecvitem
	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
	{\langgl{Facultade de Informática - Universidade da Coruña}\langgl{Facultade de Informática - Universidade da Coruña}\langen{Faculty of Conputer Science - University of Coruña}}

	% Sistemas
	\\\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Setembro de 2006 -- Xaneiro de 2012}\langes{Septiembre de 2006 -- Enero de 2012}\langen{September 2006 -- January 2012}}
	\ecvitem
	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
	{\textbf{\langgl{Enxeñaria Técnica en Informática de Sistemas}\langes{Ingeniería Técnica en Informática de Sistemas}\langen{Short Bachelor Degree, Computer Science Engineering}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Principais materias ou capacidades profesionais aprendidas}\langes{Principales materias o capacidades profesionales aprendidas}\langen{Major subjects}}
% 	{\vspace{-0.7cm}\begin{itemize}
% 	\item \langgl{Sistemas Operativos}\langes{Sistemas Operativos}\langen{Operating Systems}
% 	\item \langgl{Sistemas de Adquisición de Datos}\langes{Sistemas de Adquisición de Datos}\langen{Data Acquisition Systems}
% 	\item \langgl{Interfaces co Usuario}\langes{Interfaces con el Usuario}\langen{User Interfaces}
% 	\item \langgl{Xestión de Redes}\langes{Gestión de Redes}\langen{Network Management}
% 	\item \langgl{Control Industrial}\langes{Control Industrial}\langen{Industrial Automation}
% 	\item \langgl{Estrutura de Computadores}\langes{Estructura de Computadores}\langen{Computer Structure}
% 	\item \langgl{Redes}\langes{Redes}\langen{Networking}
% 	\end{itemize}}
	\ecvitem{\langgl{Proxecto Fin de Carreira}\langes{Proyecto Fin de Carrera}\langen{End Degree Project}}
	{\emph{\langgl{Estudo de viabilidade tecnolóxica de ZigBee na banda UHF para o seu uso en sistemas de localización interior e exterior}\langes{Estudio de viabilidad tecnológica de ZigBee en la banda UHF para su uso en sistemas de localización interior y exterior}\langen{Viability study for using UHF ZigBee-based communications for indoor and outdoor positioning}}}
	\ecvitem
	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
	{\langgl{Facultade de Informática - Universidade da Coruña}\langes{Facultade de Informática - Universidade da Coruña}\langen{Faculty of Conputer Science - University of Coruña}}

	% FP
	\\\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Setembro 2004 -- Xuño de 2006}\langes{Septiembre 2004 -- Junio de 2006}\langen{September 2004 -- June 2006}}
	\ecvitem
	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
	{\textbf{\langgl{Técnico Superior en Administración de Sistemas Informáticos}\langes{Técnico Superior en Administración de Sistemas Informáticos}\langen{Higher National Diploma of Systems and Networking}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Principais materias ou capacidades profesionais aprendidas}\langes{Principales materias o capacidades profesionales aprendidas}}
% 	{\vspace{-0.7cm}\begin{itemize}
% 	\item \langgl{Sistemas Operativos}\langes{Sistemas Operativos}\langen{Operating Systems}
% 	\item \langgl{Redes}\langes{Redes}\langen{Networking}
% 	\item \langgl{Bases de Datos}\langes{Bases de Datos}\langen{Databases}
% 	\item \langgl{Fundamentos de Programación}\langes{Fundamentos de Programación}\langen{Principles of Programming}
% 	\end{itemize}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Formación en Centros de Traballo}\langes{Formación en Centros de Trabajo}\langen{Intern}}
% 	{\langgl{Departamento de Informática do Complexo Hospitalario Xeral-Calde (SERGAS)}\langes{Departamento de Informática del Complejo Hospitalario Xeral-Calde (SERGAS)}\langen{Computer Science Department of Xeral-Calde Hospital}}
	\ecvitem
	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
	{IESP A Piringalla (Lugo)}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\ecvsection{\langgl{Formación Complementaria}\langes{Formación Complementaria}\langen{Complementary Education}}
	% curso preparatorio de CCNA
% 	\\\ecvitem
% 	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
% 	{\langgl{Outubro de 2012 -- Setembro de 2013}\langes{Octubre de 2012 -- Septiembre de 2013}\langen{October 2012 -- September 2013}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
% 	{\textbf{\langgl{Curso preparatorio para a certificación CCNA (640-802)}\langes{Curso preparatorio para la certificación CCNA (640-802)}\langen{CCNA Certification (640-802) preparatory course}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
% 	{PC Carrier - Coruña}

	% curso AFI SIG
	\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Setembro de 2011 -- Xaneiro de 2011} \langes{Septiembre de 2011 -- Enero de 2011} \langen{September 2011 -- January 2011}}
	\ecvitem
	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
	{\textbf{\langgl{Introducción aos Sistemas de Información Xeográfica}\langes{Introducción a los Sistemas de Información Geográfica}\langen{Geographical Information Systems Introduction}} (20h)}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
% 	{\langgl{Aula de Formación Informática - Universidade da Coruña} \langes{Aula de Formación Informática - Universidade da Coruña} \langen{Computer Science classroom - University of Coruña}}


	% curso AFI LaTeX
% 	\\\ecvitem
% 	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
% 	{\langgl{Xullo de 2010}\langes{Julio de 2010}\langen{July 2010}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
% 	{\textbf{\langgl{Introdución á edición de texto com LaTEX}\langes{Introdución á edición de texto com LaTEX} \langen{Text Editing Introduction with LaTEX}} (20h)}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
% 	{\langgl{Aula de Formación Informática - Universidade da Coruña} \langes{Aula de Formación Informática - Universidade da Coruña} \langen{Computer Science classroom - University of Coruña}}



	% Aleman 2
	\ecvitem
	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
	{\langgl{Decembro de 2012}\langes{Diciembre de 2012}\langen{December  2012}}
	\ecvitem
	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
	{\textbf{\langgl{Alemán Iniciación 2 (A1.2)}\langes{Alemán Iniciación 2 (A1.2)}\langen{German Introduction 2 (A1.2)}} (30h)}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
% 	{\langgl{Centro de Linguas - Universidade da Coruña} \langes{Centro de Linguas - Universidade da Coruña} \langen{Languages Department - University of Coruña}}

	% Aleman 1
% 	\\\ecvitem
% 	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
% 	{\langgl{Xullo de 2012}\langes{Julio de 2012}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
% 	{\textbf{\langgl{Alemán Iniciación 1 (A1.1)}\langes{Alemán Iniciación 1 (A1.1)}\langen{German Introduction 1 (A1.1)}} (30h)}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
% 	{\langgl{Centro de Linguas - Universidade da Coruña} \langes{Centro de Linguas - Universidade da Coruña} \langen{Languages Department - University of Coruña}}

	% Gimp Inkscape
% 	\\\ecvitem
% 	{\langgl{Data}\langes{Fecha}\langen{Date}}
% 	{\langgl{Novembro de 2011}\langes{Noviembre de 2011}\langen{November 2011}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Título da calificación obtida}\langes{Título de la calificación obtenida}\langen{Diploma}}
% 	{\textbf{\langgl{Introdución ao retoque dixital e o deseño gráfico con ferramentas libres} \langes{Introdución al retoque digital y al diseño gráfico con herramientas libres} \langen{Introduction to graphical editing and design with free tools}} (10h)}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e tipo da institución que prove a educación}\langes{Nombre y tipo de la institución que provee la educación}\langen{Name and type of institution}}
% 	{\langgl{Oficina de Software Libre - Universidade da Coruña} \langes{Oficina de Software Libre - Universidade da Coruña} \langen{Free Software Office - University of Coruña}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ecvsection{\langgl{Voluntariado} \langes{Voluntariado} \langen{Volunteering}}

	% Directiva GPUL
	\ecvitem
	{\langgl{Febreiro de 2014 -- Febreiro de 2017}\langes{Febrero de 2014 -- Febrero de 2017}\langen{February 2014 -- February 2017}}
	{\textbf{\langgl{Vicepresidente da Xunta Directiva}\langes{Vicepresidente de la Junta Directiva}\langen{Board Vicepresident of GPUL}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e enderezo da asociación}\langes{Nombre y direccioón de la asociación}\langen{Name and address of association}}
% 	{Asociación Universitaria Grupo de Programadores e Usuarios de Linux \newline
% 	Facultade de Informática, Campus Elviña s/n, A Coruña}
% 	\ecvitem
% 	{Sector}
% 	{\langgl{Tecnoloxías da Infomación e das comunicacións}\langes{Tecnologías de la Infomación y de las comunicaciones}\langen{Information Tecnology and Communications}}

	% Akademy
	\ecvitem
	{\langgl{Maio de 2015 -- Xullo de 2015}\langes{Mayo de 2015 -- Julio de 2015}\langen{May 2015 -- July 2015}}
	{\textbf{\langgl{Organización Congreso Internacional Akademy 2015}\langes{Organización Congreso Internacional Akademy 2015}\langen{Organization of Akademy 2015}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e enderezo da asociación}\langes{Nombre y direccioón de la asociación}\langen{Name and address of association}}
% 	{Asociación Universitaria Grupo de Programadores e Usuarios de Linux\newline
% 	Facultade de Informática, Campus Elviña s/n, A Coruña}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Principais actividades e responsabilidades}\langes{Principales actividades y responsabilidades}\langen{Main tasks}}
% 	{\langgl{Benvida aos asistentes, organización de labores de intendencia e manutención dos asistentes e outras actividades} \langes{Bienvenida a los asistentes, organización de labores de intendencia y manutención de los asistentes y otras actividades} \langen{Welcome to attendees, organization and coordination of service desk and general support of the attendees}}

	% GUADEC
	\ecvitem
	{\langgl{Xuño de 2012 -- Setembro de 2012}\langes{Junio de 2012 -- Septiembre de 2012}\langen{June 2012 -- September 2012}}
	{\textbf{\langgl{Organización Congreso Internacional GUADEC 2012}\langes{Organización Congreso Internacional GUADEC 2012}\langen{Organization of GUADEC 2012}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e enderezo da asociación}\langes{Nombre y direccioón de la asociación}\langen{Name and address of association}}
% 	{Asociación Universitaria Grupo de Programadores e Usuarios de Linux\newline
% 	Facultade de Informática, Campus Elviña s/n, A Coruña}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Principais actividades e responsabilidades}\langes{Principales actividades y responsabilidades}\langen{Main tasks}}
% 	{\langgl{Benvida aos asistentes, organización de labores de intendencia e manutención dos asistentes e outras actividades} \langes{Bienvenida a los asistentes, organización de labores de intendencia y manutención de los asistentes y otras actividades} \langen{Welcome to attendees, organization and coordination of service desk and general support of the attendees}}

	% Ciencia na rúa
	\ecvitem
	{2009 -- 2010}
	{\textbf{\langgl{Día da Ciencia na Rúa}\langes{Día de la ciencia en la calle}\langen{Science in the street Day}}}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Nome e enderezo da Institución} \langes{Nombre y dirección de la Institución} \langen{Name and address of Institution}}
% 	{Facultade de Informática \newline Campus Elviña s/n, A Coruña}
% 	\ecvitem
% 	{\langgl{Principais actividades e responsabilidades}\langes{Principales actividades y responsabilidades}\langen{Main tasks}}
% 	{\langgl{Representación da Facultade de Informática mediante a construcción e demostración do funcionamiento dunha maqueta dunha casa domótica con hardware e software libre, así como unha charla explicativa sobre o software, hardware e coñecemento libre}
% 	\langes{Representación de la Facultad de Informática mediante la construcción y demostración del funcionamiento de una maqueta de una casa domótica con hardware y software libre, así como una charla explicativa sobre el software, hardware y conocimiento libre}
% 	\langen{Representating the Faculty of Computer Science building and showing a home automation model with free and open hardware and software. Speech about free and open hardware, software and knowlegde.}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ecvsection{{\langgl{Habilidades e competencias personais}\langes{Habilidades y competencias personales} \langen{Personal skills}}}


	\ecvmothertongue{Galego -- Español}
	\ecvlanguageheader{(*)}
	\ecvlanguage{\langgl{Inglés} \langes{Inglés} \langen{English}}	{\ecvBOne}	{\ecvBTwo}	{\ecvBOne}	{\ecvBOne}	{\ecvBOne}
	\ecvlanguage{\langgl{Portugués} \langes{Portugués} \langen{Portuguese}}	{\ecvCOne}	{\ecvCOne}	{\ecvBOne}	{\ecvBOne}	{\ecvBTwo}
	% ainda non:
	%\ecvlanguage{Alemán}	{\ecvAOne}	{\ecvAOne}	{\ecvAOne}	{\ecvAOne}	{\ecvAOne}
	\ecvlanguagefooter{(*)}


	\\\ecvitem
	{\langgl{Competencias e habilidades sociais e organizativas}\langes{Competencias y habilidades sociales y organizativas}\langen{Organizative and social skills}}
	{
		\emph{\langgl{Aprendizaxe autodidacta}\langes{Aprendizaje autodidacta}\langen{Self-taught person}} \langgl{e capacidade de adaptación a distintas linguaxe de programación, entornos, arquitecturas\dots}\langes{y capacidad de adaptación a distintas lenguages de programación, entornos, arquitecturas\dots} \langen{and very adaptable to different programming languages, environments, architectures\dots}
		\emph{\langgl{Traballo en grupo,}\langes{Trabajo en grupo,}\langen{Teamwork,}} \emph{\langgl{liderazgo}\langes{liderazgo}\langen{leadership skills}} \langgl{e organización de equipos. Competencias desenvolvidas durante toda a formación académica}\langes{y organización de equipos. Competencias desarrolladas durante toda la formación académica}\langen{and group work team organization. Skills acquired during all education}.\newline
		\langen{Students}\emph{\langgl{Representación}\langes{Representación}\langen{representation.}} \langgl{e delegación de alumnos. Dende moi novo (11 anos) e ate o momento son representante de alumnos en distintos estamentos}\langes{y delegación de alumnos. Desde muy joven (11 anos) y hasta este momento soy representante de alumnos en distintos estamentos}\langen{I have been a student representative since I was 11 years old, for students in all educational levels and in different organisations.}.\newline

		\emph{\langgl{Asociacionismo}\langes{Asociacionismo}\langen{Associations}} \langgl{e activismo. Levo moitos anos en asociacións de longa traxectoria como AC Xermolos, AU GPUL\dots}\langes{y activismo. Llevo muchos años en asociaciones de larga trallectoria como AC Xermolos, AU GPUL\dots}\langen{and activism. I have become a member, long time ago,
		of old associations like AC Xermolos, AU GPUL\dots}\newline
		\langgl{Utilizo control de versións (preferentemente Git) sempre que podo para ter un maior control de todas as tarefas que se fan nos proxectos ou traballos dos que participo.}\langes{Utilizo control de versiones (preferentemente Git) siempre que puedo para tener un mayor control de todas las tareas que se realizan en los proyectos o trabajos en los que participo.}\langen{I use control version system (Git preferably) to better control the tasks in the projects that I am part of.}\newline
		\langgl{Persoa}\langes{Persona} \emph{\langgl{metódica}\langes{metódica}\langen{Methodic}}\langgl{no traballo e coidadosa coa}\langes{en el trabajo y cuidadosa con la}\langen{person at work and very careful with the} \emph{\langgl{documentación}\langes{documentación}\langen{documentation}}.
	}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\\\ecvitem
	{\langgl{Competencias e habilidades con computadoras}\langes{Competencias y habilidades con ordenadores}\langen{Computers skills}}
	{\vspace{-0.7cm}\begin{description}

	\item[\langgl{Linguaxes}\langes{Lenguages} \langen{Languages}] C, Bash, Python, Java, PHP, SQL, \LaTeX, HTML, XML, YAML, MIPS assembly

	\item[Software] Apache, OpenSSH, Putty, Oracle, MySQL, PostgreSQL, LibreOffice, Gimp, \mbox{Inkscape}, VirtualBox, Vagrant

	\item[IDEs] Eclipse, kdevelop

	\item[CVS] Git, Subversion

	\item[\langgl{SO nivel administrador}\langes{SO nivel administrador}\langen{Administrator level OS}] GNU/Linux (Debian, Ubuntu, Red Hat, CentOS), Mac OSX, \mbox{Windows}

	\item[\langgl{Tecnoloxías e plataformas Hardware}\langes{Tecnologías y plataformas Hardware}\langen{Hardware technologies and platforms}] Arduino, ZigBee, XBee, Raspberry Pi, \mbox{CubieBoard}, openWRT


	\end{description}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\ecvitem{\langgl{Permiso de conducir}\langes{Permiso de conducir}\langen{Driver license}} {\langgl{Categoría B.} \langes{Categoría B.} \langen{Spanish B}}

	\ecvsection{\langgl{Información adicional}\langes{Información adicional}\langen{Additional information}}
	\ecvitem{\langgl{Intereses persoais}\langes{Intereses personales}\langen{Personal interests}}
	{
		\langgl{Gústame a tecnoloxía, a electrónica e a informática en xeral. Particularmente as redes de comunicación, transmisión e a parte máis cercana ao hardware así coma os Sistemas Operativos. Considérome unha persoa filántropa, polo que teño unha predilección polo software libre e polo coñecemento libre e sinto cercana tamén a ecoloxía. Gústame moito aprender cousas novas, incluído idiomas, a fotografía e viaxar. Teño a afección de tirar con arco e praticar ioga. E sinto moita curiosidade polas filosofías orientais.}
		\langes{Me gusta la tecnología, la electrónica y la informática en general. Particularmente las redes de comunicación, transmisión y la parte máis cercana al hardware así coma los Sistemas Operativos. Me considero una persona filántropa, por lo que tengo una predilección por el software libre y el conocimiento libre y siento cercanía también con la ecología. Me gusta mucho aprender cosas nuevas, incluído idiomas, la fotografía y viajar. Tengo la aficción de tirar con arco y practicar yoga. Siento mucha curiosidad por las filosofías orientales.}
		\langen{I like technology a lot, electronics and computer science in general. Specifically, I prefer communication and transmission networks, as well as the hardware side and OS. I consider myself a philantropist, so I feel more inclined towards free software and free knowledge, while this also makes me feel close to ecology. I love learning everything, including languages, photography and travelling. Yoga and archery are my hobbies of choice, and oriental philosophy is of particular interest to me.}
	}

\end{europecv}
\end{document}
